覺唔覺得罪利物浦既球隊都無咩好下場？

上季巴狗買古天奴得罪利狗
歐聯收哂皮
阿狗張伯倫單野得罪利狗
最後踢歐霸
獌狗死敵唔洗講
皇狗歐聯決賽得罪利狗
今季勁撚到癲

下隊到拿波里
斷我利不敗

仲有修咸頓買vvd單野得罪利物浦
由本身第10變到呢2季係降班邊緣

呢隊班主岩岩走左
唔用佢黎講了

怨婦

希望愛美麗見到個po下個禮拜比返三分利記 以保平安

單爸爸呀要踢中超

我得罪利迷變左弱智

本身都係

呢個你本身弱智 唔關得罪利物浦事

我係一個好小氣既人，真係得罪我我會記著你幾年，即使今季鞭唔到你屍，唔緊要，將來幾季我鞭到你潛幾個月水，連自己個狗竇都唔敢入都得

我得罪利物浦變左利迷

死車狗夠膽聯賽盃贏我地？

之後斷腳

下隊到獌狗

好彩我只係得罪利物浦嘅球迷

不了

牙朗收左佢地皮啦

令謝隊出醜果隊呢

即係邊隊

啲草皮全部換過晒了

死車狗當年拎唔撚到英超都要阻撚住我地利記
真係仆街到冇撚人有

轟狗令謝4出醜 搞到今年要踢歐霸

Daddy瘋狂慶祝 依家咪癡左線